有無人除左飯錢、交通、電話費就無任何個人支出

無拖拍、無嗜好、無朋友約、無購物慾
收左工返屋企，放假自己單機

仲有供樓 供埋姑爺屋等老死

唔駛畀家用？人生贏家